葛珮帆稱遭林卓廷、連登網民侮辱恐嚇，話警已報

葛珮帆又指，在連登討論區有大批匿名賬戶起底她個人資料，更有人寫下「有冇人一齊殺X死佢」、「死全家」等恐嚇留言。

...對於網民聲言要殺死她、「搵麻包袋裝起我」，她質疑有關做法是恐嚇投訴人，試圖令投訴人噤聲。她批評林卓廷作為立法會議員竟煽動恐嚇，而網民的恐嚇言論亦屬違法，她已就這些恐嚇行為報警。

哦

23條 is coming, to town

快D拉9曬連登仔low

又幫民主派立法會助選

點解梗係咁鐘意屈林卓廷呢
真係好戇鳩

有冇得選都成問題
如果唔係穩贏
支那唔會攞嚟校飛
肯定出嗱咋招拖延選舉

其實好易玩
自己搵幾條友開post講
然後再指明係某人煽動
咁popo就會好乖咁去拉人調查